班差佬有無燒多幾件反光衣比佢係下面著呀

局長燒埋架紅車畀佢

燒幾個市民連車落去嘛

唔係又死多幾次 無幾多個浩園比佢玩